搵返張委任證!!!!!!!!!

推

加入警隊 作奸犯科

香港gta
好撚chill

加入警賊 作奸犯法

CLS

Ok

呢個ok 唔錯

幫推印文宣

有無手足可以整張高清d
印貼紙好方便

雷洛後繼有人喇 走多幾轉冰就有5億

張證幾有用喎

識玩

正

拿住張warrant擺係臺到𠝹兩下

兵兵販冰冰，毒犯來做兵。
又聞狗吠聲，香港人嘆息。
問狗何所思？問狗何所識？
狗亦無所思，狗亦無所識。
昨夜匪密帖，共賊大點兵，
狗糧百萬噸，唯獨欠冰食。
官黑無大志，鄧狗無見識，
狗毛效犬勞，搶冰來吸食。

有才

張証原來係咁用

新治安

依張正

唔好懶，要改埋英文

好正

好仔唔當差 當差有冰hi

一行𠝹畀你大佬 , 再𠝹多行畀你大嫂

求高清圖

呢張真心正

↑只經過Waifu2x scale up
可Google 尋找相關資料自行scale up

點解要加入警隊？

夠型 疊馬

新治安定新義安？

要推呀依啲

貼堂！！

忠誠勇毅

不知所謂

白粉 冰毒

刀 白粉 切切

有冇ching 改返首

一行介俾你大佬 再介多行俾你大嫂
大家索勻曬 仲爭呀燉冰強未介

yeah bitch

AI upscale

cls

Push 好靚

有無人同rockstar講下下集gta用香港做背景 狗做主角

睇到呢度先發現句（設計圖片）

原來攞幅圖去google 就有原圖

Push

個徽章係白粉嚟邊位手足咁有才華

樓主可以pin呢個

AA+

Push notifications

正確用途

推 黑警死全家

絕命警屍

識玩梗係攞委任證大大力索

push

殺人掉屍俾人影到，就搞到個菲僱消失。荃灣狗屋強姦人，就通緝個受害者，完全唔會有事

整得幾好喎

睇完依幅圖，諗諗下個廚房分分鐘響埋個局入面，咁就唔會再有所謂廚房出事依啲野發生啦

白粉同冰好似兩樣野黎

大佬，幾時收我做靚呀

Sleeping dog2

pish

原來係咁用

警察咪索茄

自稱新治安成員

有料呀

深夜推推

借嚟一用

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

你都幾撚串